{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096042?place[place_type]=GID&place[gid]=1096042&place[latitude]=35.8760020403&place[longitude]=129.2735779311&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 JS 애견 풀빌라"
    },
    "text": "すっきりとしたモダンな雰囲気の客室と居心地の良いプライベートな感性が似合う慶州JSリゾートペンションは、慶州普門団地内に位置しています。ペンションは自然の美しさと新羅千年の歴史と文化、様々なレジャースポーツが共にする場所として知られています。客室内に無料Wi-Fiが提供され、個別フルビラも利用できます。マスク着用と防疫、消毒は常に行われています。入退室時間は15:00と11:00であり、人数追加及びペット追加料金は入室当日現場で可能です予約時のキャンセル料と追加費用を確認する必要があります。施設の使用時はきれいに使用し、不便な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。最大定員を超える入室と一部の料理の調理は禁止されています。毀損や破損の時は宿の運営者に知らせなければならず、客室内では禁煙です。さらに、付加サービスや付帯施設は、購入後の予約状況によって予約不可及び予約キャンセルとなることがありますチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、様々な客室をご用意しております。JS201からJS209までは基準2名、最大6名まで宿泊可能で、ドムス101からドムス206までは基準2名、最大3名まで、JS203は基準2名、最大6名まで宿泊可能です。JS102からJS109までは個別プールビラが提供され、基準2人、最大5人まで宿泊できます",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "慶州JSリゾートペンションは慶州普門団地内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "入退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを追加することはできますか？",
            "answer": "ペットの追加料金については、入室当日現場で可能です。"
        },
        {
            "question": "施設の使用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "施設の使用時は清潔に使用し、不便な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。また、最大定員を超える入室や一部の料理の調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設は予約できますか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設は、購入後の予約状況によって予約不可または予約キャンセルとなることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "JS201からJS209までは基準2名、最大6名まで宿泊可能です。ドムス101からドムス206までは基準2名、最大3名まで宿泊可能です。JS203は基準2名、最大6名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "個別プールビラを利用することはできますか？",
            "answer": "JS102からJS109までは個別プールビラが利用可能で、基準2人、最大5人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 434
    }
}